［突破樽頸］新文宣方法

新文宣方法
流動文宣！！！
戴個頭盔，唔係小弟諗，純宣傳。

做法
1.去文宣channel搵文宣

2.印A4 size，建議雙面，反轉就係另外一張

3.痴落自己個袋度，最簡單可以就咁用膠紙嗰D痴，但係會冇咁穩陣

小弟自己咁做，用兩個扣針扣起，唔會跌，就算比人扯都係爛紙，唔會傷袋。

好處

安全，有特別情況一扯就變返普通人，重新整過都勁快。

極和平，整連儂牆可以比人告刑事毀壞，呢個應該真冇犯法

宣傳效果好過連儂牆，連儂牆而家大部分人直行直過，唔會停低睇。但係流動文宣係同D人一齊行緊，唔使特登停低睇，會多D人留意。

再ff下成條街D人都係咁，成件事幾eye catching

推到成條街都係流動文宣

光復香港
時代革命

push

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

麻煩大家幫手推

白宮聯署：制裁中共喉舌TVB，尚欠55,512個簽名，11月9日截止